招人踢波（觀塘藍田區）

Push

Pish

有冇踢波巴？

廢廢地可以？

可以呀

新手得唔得

新手廢肥j 得唔得？

Group doesn't exist

入唔到

新手想踢但入唔到

今晚藍田配水庫有冇人？😂
6月20號19:00-21:00(二）

新手想入

呢到呢到 藍田觀塘波友too!!

星期四，鯉魚門道，有冇人得閑？

亂入

港島濕9踢波谷

咩人都嚟得
暫時我哋夜晚喺銅鑼灣踢
維園或摩頓台

可以隨時提出其他時間地點

Telegram